張堅庭提議政府高官身先士卒試疫苗 遭小粉紅狙擊無奈刪帖

政府早前耗費5.3億元公帑硬推普及社區檢測計劃，這邊廂「檢測大龍鳳」正式結束，隨之而來研發疫苗的消息亦此起彼落，有消息更指香港市民最快可於４月接種。

現時各國加緊進度研製疫苗，如能順利面世當然是天大喜訊，但疫苗是否有效 ？有否嚴重副作用？仍言之尚早。導演張堅庭日前便在社交平台留言：「讓政府高官先行打疫苗，如果佢哋安全，即疫苗安全。如果佢哋死咗，咁香港就安全。」

張堅庭的幽默式言論，香港網民當然心領神會「收到晒」，不過其言論又再觸動強國小粉紅的弱小心靈，成功翻牆的小粉紅留言痛批他，有人又將其帖文在微博轉載，不少人都標籤他是「港獨份子」。為「黐實」小粉紅的玻璃心，張堅庭最終刪除該帖文，並發聲明強調有關言論並非他原創，而是翻譯外國的笑話，他說：「最近有人用我圖像，塞一些話進我口，其實只是一些西洋幽默風趣笑話，我翻譯成中文，不過有朋友以為是我所言，太太責備我亂咁 share，為此我的分享如果引起一啲人情緒不安，我真係好唔好意思，在此致歉，喜劇導演唔講得笑話有啲慘，為了大局，只好犧牲自己，收返先。仲有呀，我是支持政府有效施政的。原圖如下，圖片也是網上取得。」

來源： 蘋果日報

中肯

自推

支那賤種人格缺失
邊有幽默基因 滿身g點
行出國際講句嘢都戰狼起晒鋼貽笑大方

讓領導先打

大陸狗真係癲架,乜都吠
滅撚左,世界會清靜

張堅挺識玩，彈出彈入
佢黃絲黎

唔死全族都唔得
癌細胞咁侵蝕全世界

唔好搞佢啦
咁大年紀仲淺藍已經好難得

林鄭及其班底領導有方,
香港實在不能承受失去佢地既風險,
建議佢地馬上接種偉大祖國生產既第一批疫苗

絕對要滅絕

表姐系列串鳩你班支那豬

時不延遲，立即簽署制裁綁架12人嘅支那官員:[size=1]

大家要小心網絡安全，尤其是被咬過嘅手足，電話可能已經被入侵。港共可以用stingray大規模監控某個大範圍嘅所有電話，偷取IMSI，可以識別您，甚至截取通訊。好多手足就係唔注重私隱同網絡安全被咬，好大機會包括被綁架12人; 記得追蹤基爾巴:
[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全 (簡易版)

樓主可唔可以pin?